有冇人最憎過年！

麻煩，又禮節，又話食飯！
出街食野又貴！
過年如過日啦

要對住親戚做場馬騮戲先難頂
我唔稀罕佢地嗰二十蚊利是
不如我比返二十蚊佢地佢地唔好搞我好無

true

人大咗就最憎農歷新年

所以 我年年都叫公司比我返工
如果新年唔洗返工 我都扮返工
去咖啡廳坐一日 坐到晚7左右回家

碼頭文員一個

最憎人問拍左拖未

最憎講恭賀説話
國際城市得個殼，根本迷信好唔文明

咁扑野未吖？

去拜年實唔去
好在無乜人嚟拜年
可能窮撚無人睇得起啦

毒撚?

碼頭係咪全年無休？

好撚虛偽的日子

Yes

你有錢請全家人包場食飯就無人嘈你
主要問題係你又窮又廢
你知唔知醜
自己唔努力仲怪其他人

同感

我細個都唔鐘意
宜家係更唔鐘意

記得前年魚革第二日被迫上支那探親
個個親戚都話啲示威者暴, 又話收咗錢
當中不乏大陸大學畢業嘅親戚

全部舐共深藍, 得我一個獨派
成個過程我黑面黑都出嚟

答佢搞gay 呀有bf sp 呀
滿意未呀
on99 問問問

廢老節日